做完運動點樣恢復得快啲

放假諗住多啲做運動 買左泳池月票

諗住日日去游 但係游完好攰 肌肉好酸痛

只可以隔日游一次

每次游都游廿個來回 1km到

係我廢定點 有咩方法可以快啲恢復

做完拉筋

BCAA

要堅持，一個月至三個月左右就唔同曬

堅持即係指痛個陣都照做運動?

同問 所以應該忍痛日日做定隔日做?

游開唔會痛 10k好少
1個月就慣

食多啲瞓多啲

1k先岩

貼優足時落痛既肌肉 訓醒就唔痛

BTW 唔記得講 游完當日係冇酸痛嘅感覺

游完其實都覺得幾輕鬆 係游完第二日起身先覺得周身酸痛

warm up
游完 拉筋 食野小小野 再拉多陣 先食正餐 食多d protein
訓之前再拉筋

認真 打飛機

啫係你平時做唔夠運動
酸就唔好做運動住啦
keep住拉筋拉筋
冇酸再游

慢慢呢個節奏，就唔會再酸

你廢
你游得好快？

omega3

圖?>

做之前拉筋
做完再拉
臨瞓又拉
一定得

呢啲叫DOMS 呀

萬聖節呀 做乜鳩

運動後浸冰水或者差別浴
拉筋
食Supplements /有營養既野例如蕉